{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112669632/chuncheon-vip-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952327&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227168154&selectedRatePlan=254425148&expediaPropertyId=65989676&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 VIP"
    },
    "text": "春川VIP (춘천 VIP)\n春川VIPは宿泊を楽しむのに最適な場所です。 宿泊客が快適で心地よい経験ができるように駐車スペースとWiFiを無料で提供しています。 ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:15:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川VIPはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "春川VIPは宿泊を楽しむのに最適な場所です。宿泊客が快適で心地よい経験ができるように駐車スペースとWiFiを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川VIPの客室数はいくつですか？",
            "answer": "春川VIPには32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "春川VIPのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "春川VIPのチェックインは16:00からです。"
        },
        {
            "question": "春川VIPのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "春川VIPのチェックアウト時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "春川VIPの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "春川VIPでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "春川VIPの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "春川VIPにご宿泊の際は、事前に宿泊施設に連絡し、チェックインの案内を受けてください。予約確認メールに出ている連絡先をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "春川VIPのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "春川VIPのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もありますので、ご準備ください。"
        },
        {
            "question": "春川VIPではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "春川VIPではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "春川VIPでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、春川VIPでは共用エリアおよび客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "春川VIPの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、春川VIPには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春川VIPでは喫煙ができますか？",
            "answer": "春川VIPでは指定された喫煙区域でのみ喫煙ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 503
    }
}